老虎同人可唔可以做朋友？

老虎同人可唔可以做朋友？

可以 但一定要老虎被條友由細湊大